上到網又有Reddit Account嘅入嚟

Reddit入面 r/HongKong 嘅香港post得好少upvote咋！今日咁多人都上唔到front page，班帝吧小粉紅肯定笑到見牙唔見眼。連登鍵盤戰士assemble！香港個subreddit好多人睇架！唔好比大陸人笑鳩我哋呀！！！！

r/HongKong subreddit嘅link:

push

推

連登班鍵盤戰士去晒邊？

鍵盤戰士

輿論戰呀！！！！

入去upvote呀

今次連鍵盤都唔洗

唔止 r/hongkong , search 埋其他 , upvote 唔係bot subreddit 嘅香港post!

用滑鼠咋

出撚晒去啦 仲鍵盤

推定先，大家返到屋企沖完涼啱啱好見到

hongkong sub係3毛區

連登都係啦

求幫推

plaz help push

Upvoted!

Push

所有post都推哂

hongkong 唔係default sub, 永遠上唔到front page

事旦啦，見到818嘅po就upvote啦

盡量upvote

貼去/r/pics比全世界人睇
/r/hongkong得我地自己圍爐

r/HongKong好難上front page
你想上front page crosspost去 r/pics r/gifs嗰啲會易啲

我覺得可能/hongkong 唔夠 subscribers無咁多人睇。試下開去/pics。可能多回應。

721 811

未有外媒報導 通常hkfp出咗稿就會有人貼

其實我唔識用reddit, 總之去幫手推818嘅reddit啦！

齊齊推post

外媒遲早會出新聞，而家大家自己做住先

pushhhh

唔理

大力推